笑能死原來杜汶澤都俾泛民打手屈做五毛

who

唔投我/唔想投大台指定
就=五毛

盧斯達講既問題本土派一樣有
回音壁

邊一個dab議員會請港學獨聯成員做議員助理?

改名五毛蔣介石#2436

啱
本土派都係話自己係唯一反對派，泛民只係建制

所以泛民同本土可以繼續對立
泛民參選，本土唔支持
本土被打壓，泛民割蓆

是撚旦啦，等焦土

簡單啲講
我想隨自己心意投票=5毛
換句話講即係獨裁

五毛未整容

佢地係咪泛民打手係咪屈我就唔理
但你隻大陸間碟雙重標準
話人不如望下你自己先
你自己都識講唔洗証明覺得係就夠
咁你憑咩話人打手？

做咩
個朵臭咗要改名呀五毛狙擊手?

改名唔撚比？
改名都好過你想用分身問我有冇同你做愛啦
回應下你自己雙重標準先啦大陸間碟

垃圾大陸間碟
將大陸套雙重標準帶來香港
又將新左膠抗爭帶來香港
仲話自己唔係大陸間碟

改名五毛五毛狙擊手#38523

能你老母

小朋友齊打架？
上面班人 child登

五毛追住關SIR咬就係想你呢挺傻仔有咁既諗法

照咁睇都幾成功下

佢block鬼咗班五毛咪得囉
嗌埋啲冇結果嘅交
黎黎去去都係人身攻擊
貼人個樣出黎

啲五毛講埋啲似是而非嘅嘢
唔係個個好似你咁醒分到